有冇巴打知點樣搞呢個狀況

個keyboard變成咁